京都北陸

依家諗緊8月6日京都北陸,有冇地方好去好做
暫時1日京都(主要嵐山),1日金沢,2日1夜高山+白川鄉,2日1夜名古屋(未知去邊好,有1日會拎黎唱k)
仲有1日吉咗,有冇咩地方好去好做(例如唔太貴嘅溫泉呀乜都得) 定係用多1日京都

加個浸溫泉 變3日2夜 高山白川鄉奧飛驒

但係奧飛驒好似冇jr 我打算用北陸周遊卷咁玩

無架 要搭巴士/自駕上去浸溫泉

一係你加個富山

富山好似得座城冇乜特別

高岡市有叮噹有雨晴海岸
富山市有城有玻璃館有環水公園
去遠d有黑部峽谷
夠你玩三日

8月冇楓葉特登去黑部峽谷好似有d on居,pass又唔包